4K 砌機list求評

新手砌機budget $4000
主要做文書加打機
希望玩到planet coaster, planet zoo, total war 1080唔lag
另外預1K買mon同殼 無要求 可以二手 有無推介邊到有
謝謝

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x ASUS PRIME H310M-K Micro-ATX
價錢：$399

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Crucial P2 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$550

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,092

預用3年左右換

差唔多要求，留名
Btw 唔要兩條ram?

AMD APU

希望玩到planet coaster, planet zoo, total war 1080唔lag

唔work?

塊板有m.2?

呀睇錯
應該 Asus Prime H310M-E R2.0先有

唔要ssd換多條ram好過

頭2隻game唔知
total war好似諗多咗

除了唔玩 有無咩方法改善？頂到盡可以加多1K

已經係2 x 8GB了

ryzen 3100未必有貨

感謝

牛用450w
你叫佢砌？你要寫埋case喎
佢既Thermaltake s100 有連風扇$429

樓主 你反正都加
不如再加多1000
用多幾年啦
用3100同1650super過一年d新game就收皮

認同, 自己砌可能會平多100-200添

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,399

1 x ASRock H410M-HDV/M.2 Micro-ATX
價錢：$539

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,485

預用3-4年
岩岩我部機都係2017換
又係4千蚊
早一個月死左底板

5K
3300X 1650S 16GB RAM 500GBM2 SSD B450板